這地球 若果有暴徒 會是這般嗎

那天 穿起黑衫 執起黑漆 出走這個他
站在大地 放眼冀盼 真相被徹查
地厚天高不惜代價
無私獻奉給這一個家

那天 很想休息 很想舒適 普通一個他
日夜玩樂 四處吃喝 可以沒驚怕
絕處栽花 煩悶自尋嗎
留低了就只一身創疤

建美夢 無限遠 填滿逝去初夏
這地球 若果有暴徒 會是這般嗎

暴曬當空 徒步上街做夢
徒勞受傷刺痛 硝煙攻至淚眼惺忪
暴雨之中 移動也許笨重
前程未許給送終
無礙彈雨槍林 擦不走 褪不掉 這英勇

那些 揸飛機的 施針筒的 新婚她與他
聚集路上 散播灌溉 等正義發芽
父母初心 其實類同嗎
孩子也在看守一個家

世界若 沉默了 誰會付上初夏
要服刑 莫須有罪名 會是這般嗎

暴曬當空 徒步上街做夢
徒勞受傷刺痛 硝煙攻至淚眼惺忪
暴雨之中 移動也許笨重
前程未許給送終
無礙彈雨槍林 擦不走 褪不掉 這英勇

哪怕失重 還是向著前方 愛在湧
請相信

暴政當空 徒步建起大夢
圖騰願可葬送 一天拋去面罩相擁
亂世之中 和平承受不起的重
由旗鼓帶動 徐徐進入朦朧
別論喜不喜愛他
明日亦企起來 撐得起 拍得住 與你英勇

Push

為被捕人士
為香港未來
八月五號見

推到有mv

8.5全港大罷工

p

大師

今日拉咗好多手足大家都唔想見到
但捉鬼永遠唔會有結果
希望唔好分化前線唔前線

各位巴打記住要衡量自己可以承擔幾多風險
能夠向你嘅安危負責嘅就只有你自己

又有催淚彈

好有意境

Btw借一借
大家記住我（哋）做咗咁多嘢係為咗啲乜嘢

推到Shine 唱

一天拋去面罩相擁
改得好好

擺上天佑facebook!

推到天佑唱

又南食屎啦

推

叫我個fd試吓唱cover先
我個fd唱歌好好聽

氣質男

推！
推到天佑唱！

推到上熱門

咸左

「暴徒」

一天拋去面罩相擁

等緊呢一日

膠嘅叫《廚房碟》都唔錯啊

唱左次 唔錯

正

係連儂牆附近播，幾有感染力

夕爺

推到本人唱

睇到 新婚她與他 已經眼濕濕

熱門

有啲料到喎

高汁！！！！

推 改得好好

啲字有聲

寫得好好

新婚他與她

改得好好

8月5日一齊罷工

推到天佑唱

推到天佑 又南出嚟唱

睇歌詞都睇到眼濕

好正[black][/black]

屌你

最尾一句「明日亦站起來」會唔會好啲

推到有MV
但shine入面唔係得天佑係黃咩，好似又南係藍絲?

睇到標題 第一句就諗
推到天佑唱

荃灣啲廢老唔食下煙唔識醒，狗總隔離集醫院，民居，學校，地鐵站，商場於一身，再加上地理位置四通八達。

光復荃灣，遍地開花

下一站，光復荃灣！

推到天佑本人唱

推到有人唱

一路唱一路吹沙入眼

---------------------------------
既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主 就係香港人嘅目標

推到有歌聽

天祐！！！

好Touch真係寫得好好

諗唔起shine 既歌
其實邊首

燕尾蝶

寫得好好
樓主係咪讀中文系
d填詞勁到

一天拋去面罩相擁

眼濕濕

8月5號我會罷工

好文彩

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

<緊急呼籲> 我係頭先在旺角警署出面比人影到昏迷社工既社工朋友

超感人！！！

得返天佑

給香港的情書

又係你啊夕爺

前程未許給送中

想聽！

黃大仙真相post，由公海tg轉載

push

唔知點解睇到眼濕濕

推到徐天祐唱

有聲

推到天佑自彈自唱

好感動
好多畫面出晒黎

//孩子也在看守一個家//
//一天拋去面罩相擁//

歌真係好有感染力
呢兩個月淨係聽歌都唔知喊咗幾多次

推到Wyman 上水

望住歌詞已眼濕濕

哭了😭

不得了 改得好

皮已正。有無巴打絲打出埋 MV ?

睇到最後想喊

會唔會可以推到天佑幫手唱

想問原曲係咩？

天佑
天佑

pish

推萬次

原曲 燕尾蝶

光復香港 時代革命

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

那些 揸飛機的 施針筒的 新婚她與他
聚集路上 散播灌溉 等正義發芽
父母初心 其實類同嗎
孩子也在看守一個家

有人唱未呀

呼應返最尾一段

最尾一句 ：
期望能有一日 那煲下 脫裝備 再冇牽掛

[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署

好

期望在那一日 在煲下 脫裝備 再冇牽掛
咁樣好似好啲 唔係就好似 "期望撚有一日"咁唔係好啱音
BTW 唱緊 retake咗好多次都唔滿意 可能未開聲

搵人整合一下，推到shine唱
好似 古巨基唱其實毒L一個更開心，洗撚你講

呢首歌可以代表呢3個月以黎大既心情同事件

Send天佑

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推到shine唱

五大訴求 決一不可

講得啱 你嗰句好d

起雞皮

唔是教會

推到天佑bb唱

推俾天佑睇

感動

喊咗

屌好高質

天佑會唱嫁 比佢知啦

Pushpush

痴撚線，好撚勁

推到天佑bb 唱

睇到新婚她與他想喊

有聲有畫

今日就係為佢地祝福

睇到想喊

小弟不才 屌得細力啲

但願有呢一日

嗚嗚 好感動

啱啱落嚟？

癡撚線 勁高汁

光復香港 時代革命

應該係 這香港 若果有暴徒 係好d

跟住唱 唱到喊

仍然要相信 這裡會有希望

睇到打晒冷震

一路哼都眼濕濕

好高質

唏呀唏呀唏呀唏呀唏 能拍拖邊個想轉基

天佑

真心好堅

想唱，可以點搞

推到有人唱
推到有MV

好正

個post有聲

推到Shine唱

我記得你，你架大牛呢
有圖未

天祐

小弟低質cover

試唱

推到出mv

天佑，又南

嘩
推呢個
好好聽

巴打唱得好好聽 推呢個

直情叫天佑唱啦 佢都罷工

推一下

未試過睇改詞睇到眼濕濕

一聽就知有學過唱歌

幫推 真係好聽

你係咪林夕嚟架？

呢個好聽

好聽呀！推

絲打表示濕晒

推到shine見到

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

聽到喊咗！係認真嘅

好正！！！

好好聽！推到有mv

圖騰願可葬送 一天拋去面罩相擁

寫得好好！

見字有聲

推
好歌 有意思

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 癈官員 冚家剷

好好聽

暴政當空 徒步建起大夢
圖騰願可葬送 一天拋去面罩相擁

巴打邊間音樂學院

絲打表示濕哂

好L正

第一次睇歌詞喊 聽埋呢個再喊多次

巴打
首《香港人》

就咁睇歌詞都喊得岀。

我叫夕兒

感動😭

晨早流流就有催淚彈

永結同心，患難與共

巴打😭😭

巴打

Lm

推到天佑唱返

Strike on 5/8

這地球改做這片地會唔會更好？ 這片地集中d明確d講返香港，這地球好似太闊。 anyway支持巴打

那些 揸飛機的 施針筒的 新婚她與他

巴打改得好正 喺街忍唔住清唱錄左
url]

暴曬當空 徒步上街做夢
各位巴絲下晝將軍澳見

燕尾蝶本身意境好正
襯得起

填詞時 褪係想讀tan3定退

推到天祐唱

改得好正
推到天佑唱

寫得好到肉

好好聽 又好sad

睇到喊

推到俾天佑唱

齋睇字都喊左

唱到喊左

愛在湧❣️

鬼才

好正！小弟唱到喊
唱錯左一兩粒字

ching好撚正

齋睇歌詞睇到眼濕濕
改得好好

就咁睇字已經流眼淚

鳩汁

坑口張敬軒

呢個都好好聽！！

愛你地呀 香港民族

啲歌詞
一路睇 眼淚一路不停係咁流

圖騰願可葬送 一天拋去面罩相擁

手詞

我係諗「退」

夕巴

我想聽柒姑碌叔叔唱
召喚！

好詞

其實真係可以讀「退」？

BTW，

自推

屌寫得好好

好撚正

何君 率眾妖害人

五大訴求
缺一不可

咩歌

建議你唱

好歌

85罷工
集會見

推，有聲post

巴打 把聲幾靚

叫天佑唱！！

和理談笑之間走得這樣

郭富城嘅弱

神曲神詞，想喊，叫返shine唱得唔得

寫咗首反送中歌俾香港人

呢首都好好聽！！！
創意台

光復香港，時代革命

不推不是人

寫咗首反送中歌俾香港人

呢首都好好聽！ 原創❤️ 一齊支持香港🇭🇰

可摸以推到徐天佑唱……

坑口張敬軒
個朵無起錯

會唔會太正

樓主填詞有一手
推到天佑本人唱👍🏻👍🏻👍🏻

高汁改啊 推爆

靜睇歌詞都淚眼惺忪

比天佑唱！

睇完篇詞，喊咗出嚟

推到有得聽

8月5日全港齊罷工

屌 好撚正呀

最高招係丟落 雨水渠
大把水，入面散，影響最細

警賊=暴徒

一路跟住唱 一路湧淚

sorry 聽歌少

呢首原本係咩歌

我又自推

玉蝴蝶

好聽好有feel 頭先有個都好聽但聽落冇咁有感觸
巴打出個有伴奏版啦

繼香港人又一力作 唱到喊

Share 左俾徐天佑

一路睇歌詞 啲畫面一路係腦到浮現
光復香港！時代革命！

內容可以寫下警察嘅辛酸
佢哋唱出嚟或者會迷途知返
我正話跟住唱到眼濕濕唔好話我誇張

高質

唔好玩9我啦

我想聽歌丫

唱到喊

巴打好勁
不過紅字好似唔太啱音
有冇巴打幫幫手？

推撚到有MV

😭😭😭推！

推到有MV

罷工

仆街睇字都眼濕濕

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

巴打係咪吹住風扇錄
Btw推

軒仔
將軍澳見

Inbox問佢？

推到天佑睇到！！！

一人一inbox
利申: 已Dm

齋睇字都有眼淚...
pish

聽到把聲好似喊

一路唱一路眼濕濕

我最鍾意嘅燕尾蝶

求中文人解答

首歌不如叫《你我他》？

推至出MV同上報

ching把聲好好聽

聽到眼濕濕

作得好好 推

圖騰願可葬送 一天拋去面罩相擁
亂世之中 和平承受不起的重

眼到眼濕濕

推到shine 翻唱

多謝絲打
聽日罷工錄個有伴奏版再出去

夕爺好詞好感動

誰受傷 誰人做替罪羊

好感動。唱到眼濕濕

我唱流行曲好撚難聽

巴打把聲好正呀

首歌配樓主D 歌詞好感人, 好想喊

神作！

想含

一路睇一路唱到想喊，加油！

再支持一下 Push

8月5號 一齊罷

睇到一半已經眼濕濕到唔敢睇落去
可唔可以推到天佑唱

已dm

Ps 就算佢最後唔唱，都唔好怪佢
自己人黎

我今晚錄聲音版

推到天唱！！

父母初心 其實類同嗎
孩子也在看守一個家

屌陳柏宇唔好扮喎

推，好聽

睇歌詞都眼濕濕

讚👍

待我又唱下先

原曲係乜

上面已經有幾位巴打唱得好好聽
我cap 畀7叔睇等佢沾沾吓

林夕

有才

天佑應該肯唱 都豁晒出去

終有日我地會除低面罩相見

Dm佢啦 利申已dm

推到有合唱團唱

DM左佢
希望佢睇到

推到shine自己唱
天佑又南

多謝樓主詞 多謝各位巴打cover

巴打把聲好好j

喊左

明日亦企起來

梁夕 開始對狗打飛機

好認同 快啲出full version啦

錄番個有伴奏全首版

出發喇各位將軍澳遊行見!

未聽 先推！

推到天佑自己唱返

催淚

比天佑唱

搵天佑唱！

作得幾好！！

樓主好犀利
睇到地厚天高個下已經喊咗
推到天佑唱加有mv

push。

想唱

聽到手毛都直哂

天佑睇左未

有埋mv更好

求mv

推
聽到眼濕濕

大推吖~

淨係睇歌詞都眼濕濕

如果有相信會感動到更多上年紀既人
標題個句，用烈士幫人帶帽比傘人，保護人個D片
會睇到喊

好聽阿

推到shine 出黎唱

俾天佑

冇野講

巴打把聲好正

好聽啊

聽到起晒雞皮
好正

巴打有冇睇過Gundam 00
Trans-am burst 開聊天室嘅劇情雖然好大愛左膠
但真心覺得浪漫

推到shine唱返 或者天佑自己唱都好

好撚正呀巴打, 聽到喊!!!

好想天祐佢唱

有強姦無焗唱

睇到歌詞都想喊

睇字都想喊

我都有dm佢
推到佢唱

撐住

聽日見！

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

八五三罷！

👍🏻👍🏻👍🏻Push!！

獻醜了

J死人咩

好聽

雪人巴好耐無見

真心好聽，推

Mv

巴打識得小弟？

點會唔認得
14年已經聽緊你嘅改詞

多謝你

你演繹嘅版本好打動到我

屌有聲

好聽 但笑唔出

tan3
例子：
今天看這段歷史 像褪色午夜殘片

叫佢快啲滾出黎
雖然上面幾位都好聽 但我私心地想要柒姑碌叔叔版

好波 咁快做到已經好勁
但..罷完我介紹番個唱歌老師比你吧
香港加油

多謝巴打

自推
今日三罷啊各位

多謝

推到天佑自然唱

Cls 改得好到
歌詞寫到有畫面 好強

一陣集會希望多啲人

多啲人睇

我地要將視線轉番去五大訴求
唔係死黑警到
政府想冷處理五大訴求

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

//假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？//
- 梁天琦

明日亦企起來 撐得起 拍得住 與你英勇

明日勝利之時 在煲底 這兄弟 與你相擁

這地球 若果有暴徒 會是這般嗎？

細個果陣好鐘意Lee首歌
今日這個remix版本
有過之而無不及

多謝你

光復香港時化革命

推到可以發夢都唱

睇到呢首詞就忍唔住想錄，第一次跟住唱唱到「徒步上街做夢」已經大喊，更莫論「一天拋去面罩相擁」

錄左個女版version，多謝一齊做夢的各位
願所有好人一世平安。香港人加油。

見到頭兩句就已經哽咽
首歌選得好好
有種盼望中帶點唏噓既感覺

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

五大訴求，缺一不可

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實

想借share ig

推到比shine唱

放上youtube? 我都諗住錄

好聽到飛

歌迷邀請嘅話，天佑應該肯唱

用19MAX同坑口張敬軒段錄音整mv 好唔好

我ok啊
五大訴求，缺一不可

巴打分唔分得返條去伴奏嘅人聲出嚟

得! 畀少少時間!

好啊冇問題

send比 天佑 佢會唱

今晚睇到ssp啲狗濫捕嘅行為
再睇到朋友share呢個po
完全崩潰 爆喊
好L傷心啊
但我哋仲要撐住
咁多位手足
雖然依刻大家都係咁傷心
但我哋要頂住 一齊守住香港

唱得好好啊

錄
好wo 但要整整條片

巴打有無cover 其他歌 幾好聽

好聽👍

我揼上drive你幫手加片？小弟唔識

有洋蔥
幾時有mv

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有冇巴打可整片
我打算整但唔擅長

我愛莫能助
推到有整片手足

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

係機場嘅時候一齊唱好無😢

要印定歌詞

Airdrop

好鐘意呢首歌
點可以幫手整MV

我識剪片但我需要幾大量materials去剪，近排手頭上都好多嘢搞緊 你會唔會可唔可以幫手搵啲相關嘅片俾我？

呢幾日嘅片？

啲音質
正過馬撚

share片有無link?

我知道我地一定會成功
我期待住果日可以見到你地除低口罩
望清楚你地既樣
唔會再係無名無姓
我要識晒你地 叫得出你地既名
然後一齊慶祝

香港人加油

或者一啲你覺得啱用嘅都得

你指你有片可share
定我有materials嗰時share埋俾你？

我見到有啲片岩用可以share比你

好呀轉頭開另一條google drive link俾你up ok嗎？

上高有巴打錄咗 咁我仲錄唔錄 可以試下第種vocal approach 嘅

jeng

推推推

琴晚半夜見到個post
口痕唱咗一下
啲詞好正

光復香港
時代革命

投下稿

聲好溫柔

聽cd咁

好多都唱得好好聽

個標題有聲
推到shine唱返

啲詞真係改得好好
一路唱一路感動

19max 同坑口張敬軒巴打？

唔知呢

多謝各位係呢段期間俾我勇氣同鼓勵..
光復香港，時代革命!!!

真係cd咁...

會唔會有英文字幕

輕輕一推

多謝讚賞

巴打是咪整

一齊大合唱啦，大人細路老人家齊Cover然後搵人合埋佢地一齊。

再推

係機場既一齊唱啦

聽到個褪字莫名感動

正字正音

大家支持下

721

多謝手足 香港人加油

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

睇新聞睇到好嬲，有冇巴打可以整片

冇問題

好好啊

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

繼續推
一定要幫爆眼女報仇

哭了

唱得好好 ，聽住每一句歌詞，眼淚都會好自然咁飛左出黎
Thank you

佢真係好有心

push push

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

Tui

高汁

so sweet n touching

屌你老味 有聲既

推到到原唱見到

加油啊 好正

721 811 823

起晒雞皮推

Thank you bro
應該要出唱片了